21/22 NON-JUPAS 專區 [6] 慎防慎防伸手黨

IM interview既video 你地拍左幾多條?

算啦, 成績高都收唔到offer
反正都唔係主要 睇interview